[招團友] 獨遊台北freehug之旅

上年12月同屋企人去過台灣，識左個玩freehug既台仔，本來約好左上年31號一齊去101 freehug+倒數，點知電話收唔到，搵唔到佢

所以今次呢個freehug之旅都plan左好耐，連塊牌都整定

今日會飛過去台北，玩7日，3號早機返香港，諗住呢幾晚都會喺台北唔同地方舉牌玩freehug，西門町 台北車站 東區 信義區 101果邊都會去，暫時係一個人(當然有多d人玩就最好啦

都係呢幾日去台北既 想約出黎玩下行下 或者join freehug都可以搵me

今晚飛台北 見到支持下你

影撚衰晒

屌你飛去做g

男人來架屌

今日喺台北車站裡面玩過，反應唔錯，不論老幼定男女都有攬過，仲有台灣人交換fb同送盒糖俾我，好nice
如果聽日唔落雨會去西門町再玩

有機會去下龍山寺
台灣人話呢間幾靈

仲有無巴絲喺台北 可以tg me組團 小弟一個人喺台北